想增加自己嘅痴漢力，最好係咪要入娛樂台修練？

eg 四眼兄 學友哥

呢兩條正仆街

講真你一早要入寵物台
影衰波台

果頭學唔到野
家陣冇比狗糧你食咩？

學下點樣唔好麻煩到你主人我

做狗做到高竇

串王

四眼同學友吸收晒波台+娛樂台所有痴漢精華

佢兩個互含緊 你咪阻住佢地....